龍門都收埋皮咁cctoy神檯仲剩返邊個

洗唔洗搵返Tommy

牙fin囉

唔反渣家軍了

樓主

lunch gor

渣哥或成最大贏家

講真tommy哥有咩問題先？

燒山時代

唔提比Trump更加接近美國權力核心嘅袁弓夷(袁巴巴)？

無大台

侵收埋皮cctoy都仲打緊飛機啦。

❌侵
❌所羅門
❌Pompoe
❌蕭生
❌龍門

Finn都收左皮(finnished)啦

呢個唔反啦，話曬有返過理大幫手
雖然租沙田個鋪位的確戇鳩